有冇HKUSPACE朋友係度???個SOUL2.0我唔識搞....

老師要話UPLOAD左NOTES上SOUL....
但我搵極都唔知係邊個位下載........
有冇人覺得SOUL個排版好亂